幾時先肯再次認證申請帳戶時用既電郵同刪曬備用電郵,防止彊屍帳號鳩推post

刪備用電郵可防止帳戶被盜用,再認證可防止彊屍帳號使用

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

熱烈恭賀牙井當選區議員

唔好回覆呢個post，唔好幫佢賺錢！
會員#3020遠阪凜係連登知名過街老鼠及5毛！
牽涉多單竊取會員資料，宣傳特定網頁！
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機，總之block咗佢就最一了百了！
請大家留意！

又屈毛

幾時 send 律師信？

即係點

建議連登一有唔同意見即 block account,只準一種聲音

幫推

被盜帳號只有本人先可以用到登記電郵

盜用得就加得後備電郵取回無難度

10隻盜用帳號狗負皮請查核是否盜用

即係hkbn賣屎既盜用客戶申請然後賣比人

之後客戶要取回帳號不可能

定其實一堆帳戶被盜用緊唔理

gchi

連出個post確定唔會因國安法出賣會員資料都唔做，會同你搞呢啲嘢？

比人盜用戶口isp開你可以點